\subsection{Tabula "Questions\_evaluatedparameters"}

    Kad lietotajs aizpilda karjeras testu un iesniedz visas atbildes, tad attiecīgi tiek aprēķināts katra
    parametra vērtība. Šīs vērtības tiek piesaistītas katram attiecīgam parametram un katram testa rezultātam.
    Šīs vērtības var būt intervālā no -100 līdz 100. Jo lielāks cipars, jo vairāk lietotājs atbilst kādam
    noteiktam parametram.

    % Questions_evaluatedparameters
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_evaluatedparameters"}
        \label{tab:eva}
        \begin{tabular}{ |c|c|c|c|}
            \hline
            id & value & parameter\_id & results\_id \\
            \hline
            1  & -43   & 1             & 1           \\
            2  & -18   & 2             & 1           \\
            3  & 25    & 3             & 1           \\
            4  & 43    & 4             & 1           \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}